是日午餐 餓撚請入。。。

羊仔

豬扒，幾好食

吉野妹我有少少鍾意左你
你有冇男朋友架

點解